有冇人去緊金鐘?

又有得食雞翼？

各位加油 !

我講緊嚟

為咗我哋嘅將來

大家唔識比啲5毛，無膽鬼影響到